認真，如果宗教活動唔洗批，咁 飛天意粉神教 同 小丑神教 計唔計？

推推

推